黑人會唔會面紅㗎？

我淨係見佢地成日黑面